29歲仲單身既你入一入

29歲仲單身既你，對愛情有咩諗法？
男既等緊咩？
女既又期待等咩？

祝大家揾到真愛

就係無諗法先至單身

幫人湊女好撚煩又要氹又要剩，打個飛機算

讀書返工都全仔
準備入少林寺

自己一個更開心

洗L你講

今年30, 未拍過拖, 都冇諗住等或者點, 花多啲時間陪朋友同屋企就算

唔知點解好似廿幾歲既女全部拍晒拖
如果廿中分手 真係會完全識唔到單身女

幫人湊仔都好撚煩

好想出pool 啊

已經半放棄，全力搵銀

我都28歲
鍾意左年幾既女仔完全唔理我
我都已經將所有心機放哂喺工作上
9月開始讀 PT master
到時應該可以忙到完全唔諗呢d野

單身無乜野
不過老豆老母d親戚朋友好多都有埋孫
睇到佢地個葡萄樣就覺得自己無用

中學果陣唔俾拍拖

出到黎做野 有拖拍 但呢個唔好 果個唔掂 日日冷言冷語
最後散晒

最近又成日問做咩唔拍拖

我都有同感連父母都未俾到幸福佢地，心疼